其實今日仲成功過琴日

啲人全部早哂出門口，返10點/11點都好早出門口，結果塞係半路既人勁多，進退兩難
唔似琴日，見到唔對路就請假唔返工

有班人直程比琴日嚇怕左自動唔番工

黨鐵繼續收皮

今日大部份新界牛返唔到工

塞到屯公就係既

示威者喺鐵勁成功
但公路完全冇問題

聽日用多啲釘

屯門個個返晒工了

搭巴士表示 順過平時...

真。。。

荃灣番唔到工

仲塞緊

我要返工

太多人等巴士又咪eat shit

目前黎講係，手足唔被捕先係最重要
馬路公路手足好難set rb, 一set就俾狗咬

黑警重防左

好多區效果差左

對！

你搭巴士去支援定返工先
如果係後者你自己反省下先

遲到雖然唔及被罷有用，但係有一段時間做唔到公事其實某程度都係一個經濟上損失黎，長久落去唔多唔少都有影響力

唔需要強行全block

同沙漏一樣，慢慢收窄，一有人打尖就自然塞死

係，我見whatsapp琴日無罷工既高層今日全部話塞車要遲返

推

水能載舟 亦能覆舟，
既然黨鐵壟斷左交通命脈，咁我地壟斷黨鐵既命脈

同意。塞鐵捉既人又少啲

香港入習慣左無車搭就得架喇， 就會習慣三擺成自然

天水圍表示：爽

冇人被捕就成功

你班曱甴阻住晒搵食，我要返工架

唔洗封哂公路，十條有六七條封，其他都會倒塞。香港啲道路交通一早飽和咗

主幹道得彌敦道出事, 但係趕哂啲巴士入界限街/窩打老道, 塞到hihi

利申:北行巴士暢通無阻, 改道後快過平時

塞死哂 精彩

車都未上到sir

比尋日嚇親今日射左波了

好波

九東九西唔夠塞

咪打飛機啦loser，條路順到仆街，黨鐵又無事，成功條撚，又輸啦

琴日中環食完tg病左，今日sick leave了

好似拉少咗人

塞鐵好似成功d 路就無得太強求 風險大好多

手足唔被捕先係最重要！

觀塘 港島線順到仆街

養成早起習慣

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

Agree

去尖沙咀巴士都唔行旺角太子，好波！

唔認為 今日恆指已經升返百幾點

有琴日經驗今日嘅人識自動埋位

不被捕抗爭
又可以阻下人搭黨鐵

恐怖組織肯投降未？

Tko天下太平

尋日GM返唔到工 條友今日630出門口 一樣未返到

屯公次次同出面都唔同世界

屯公順到仆街

我正常時間出門口，早過平時返

太子好波

鐵可以快速運輸
巴唔可以

所以塞鐵就夠玩

大家返哂工

中午再黎個和理食晏

最好日日都咁
我地朝早就算唔罷工 無行動都好

平日返工都突登塞佢老母臭閪

等班狗日日都standby

7*24standby直至佢死為止

係
晏左到達

屯公得幾條路 琴日直頭搵幾隊人企係度 點搞

係，琴日8點未夠過咗海，今日成9點先過到

黨鐵要人 幫手suck!!!

琴日仲有九成人番我公司

今日老闆落order話放全日

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

南區0活動

冇時間組織喇，要即興喇

赤柱好靜

有進步空間

巴士都識改道

阻左人搭黨鐵
都係好開始

搞死黨鐵 陸路根本應付唔黎

頭幾班車出哂去返工啦

agger 大家好波

咁快打飛機
睇死搞多幾日就無力

塞就好

有D人以為早出門就可以順利返工
點知太多呢D人反而互塞

起碼叫第一步先

3線變1線效果仲好

塞鐵和理非可以幫手

只要塞死黨鐵，一大堆渣車友就會搞到陸路收皮

係 陸路基本上有一條行車線會比狗車霸住左

就係因為你去左搭巴士返工囉

琴日都好勁，唔好末殺

到咗都可以唔上去嘅

被捕人數少過尋日好多

見到排巴士條隊 好撚正

咁你問下你做咗咩？太子無開過車

大欖隧道好塞喎

我覺得一影響到頭班車效果會更佳

順到仆街,同平時比仲順暢左,被罷失敗了....

睇app見到順到仆街？

順到仆街喎
早左半個鐘返到

和理非扮返工好過係屋企罷工。

屯門好撚順喎清

係，塞過尋日

我相信如果可以維持一至兩星期會突破到依家抗爭既膠著狀態，手足們要加油

知唔知邊條線多手足
火車全廢老

你早出門口咋？

仲扮緊等車

聽聞全部門得兩個人無返

旺角閂站

因為少左人番工

太子暫時幾成功 成個鐘都未開到車

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

喂 塞埋西鐵啊！ 好多人係美孚轉西鐵返工

其實今日仲好，冇尋日咁多人比人拉，效果雖然唔係尋日咁但叫塞左大半，唔罷嘅都冇半日工開

慣左唔準時就香港新文化

元屯天西鐵停 新界牛得番巴士
打曬蛇餅

利申番9 仲係yohomall

西鐵冇事喎

真

因為無人知會係邊度塞 d popo mon po都無用

琴日罷加行動感受唔到
今朝九龍塘翻灣仔用咗2個鐘
順便食埋早餐先翻公司
開心到我

塞鐵好難，不如試吓借力打力

沙田站架火車
條走佬梯開左出黎收唔返
多謝黨鐵加入罷工一份子

Same

馬鞍山出九龍都好塞 七點半上車而家仲塞喺旺角

喺被捕人數同成效之間其實係要攞個平衡

返工師要不停排隊，去搵交通工具

公司出口術叫人

儘量唔好番公司

有黑警幫手塞

係！真心如果成效大，但好多人比人拉我覺得唔值

咪推啦你班傻閪打飛機...

石硤尾往黃埔全車人落車，己經停左30分鐘

有冇手足知而家大圍/九龍塘個邊咩情況

咪玩啦，我返09:30，尋日域多利道塞到仆街，我10:00先返到office，今日條路通過通粉，我09:30已經到咗office門口啦。

九龍灣完全冇問題係時候要搞搞佢

邊度成功 啲狗有曬部署

認真今日好過尋日
以我所知尋日唔少黃既罷工
但朝早無出門 搞到周街都係藍咁
但尋日罷完今日就要照返
所以街上既同路人今日會多返

日日塞鐵就可以加重路面負擔
多人排巴士自然有人會唔想排
遲返工或索性唔返

屯公出龍翔勁順

朋友沙田行到去大圍上車 九龍塘又要落車 而家觀塘線又話停埋 準備行返觀塘

放棄black bloc
返工look去塞鐵，黑狗唔會查到你

今日好似多左公司落ORDER唔駛/彈性返工
條路幾暢通，係死要搭黨鐵既先塞

彌敦道無乜車

Agger 今日真係塞到仆街

紅隧暢通到

啱，尋日真係好失敗，捉咗 260 個，今日好好多。

咪玩啦, 唔罷工仲咁多野講, 我真係要恭喜你今日咁準時返到OFFICE

我同意，今日塞得勁過尋日

我以為得我一個平行時空 今日順到仆街仲早過平時10分鐘到公司

無塞過車喎....

黨鐵助攻 功不可沒

返工塞到收工算唔算返咗利申罷工

我係港豬
被罷工了

最重要係低成本

btw可唔可以搵日宣傳工會究極三罷

不成功不收費

東鐵沿線表示好爽

係石硤尾俾黨鐵趕落車

港島食晒屎 勁垃圾

大西北最多去到巴士站已經放棄

原意係罷工
點解塞到人遲到就叫大成功

逐個擊破

即時報道！好波

新界東，行早幾個站，等左半粒鐘，然後有架吉車黎再直出吐露港

其實鐵同路面係相對
鐵塞左d人就會去路面
路面塞左就去鐵
大家識變通嘅

塞馬路其實用車慢駛安全過rb, 可惜唔係個個有

系街遊緊，見到港豬出晒力去返工

中學生罷咗課有乜可以做

成功 即使返到都要塞 接駁巴幾百成千人排 班次少。

今日仲多人被罷工

觀塘綫塞死晒

呢句真

個個都想被罷工人地幫唔到你罷工就屌人廢

荃灣線完全收左皮
旺角站已封站

黎明行動

我明明都塞左成個鐘，奇怪點解有人覺得順

新界牛阿叔上唔到火車，即刻鬧應該開槍打死晒班示威者。。。。。就知今日幾成功

鑽石山站無車到

只要夠多和理非遊車河，就得

上唔到既話呢

截止呢刻今朝已經50up 被捕，一個都嫌多呀。

你無被捕，唔代表成功，可唔可以唔好當被捕手足係condom 呀

知唔知係警署入面手足面對嘅係乜呀

已經幫緊手喺荃灣線塞
好多人屌黨鐵開唔到就出聲封站啦

調景嶺>油塘塞撚左大半粒鐘
辛苦曬

今日係咁多次塞鐵最成功
利申荃灣撚

以香港咁繁忙黎講，你中間塞到已經好大獲
好多人過唔到海已經

lm

塞鐵可能安全過set road block

不被捕，減少被人影到大頭

應該紅綠線，東涌藍線呢刻極順。

東涌線好順

準備中環快閃lunch

e句真

加油

大圍黨鐵死左
成條街都係等巴士既人

其實今日真係好成功

其實荃灣線八點已經收咗皮
不過黨鐵以為搞得掂，結果好多人兩頭唔到岸停咗喺長沙灣同深水埗站

和理非遊車河，免費搭地鐵，
點解唔做

係呀我哋公司 琴晚出咗通告今日可以唔使返

成個太子旺角都係人，個個都行路去緊tst, 巴士又冇鐵又冇，大成功bor

大埔北區無火車 啲人等巴士等到燥

你樣嘢咪就係真係垃圾政府 集中用鐵路其實只用一個系統有問題成個城市收皮

10點幾姐
不要太老定

我今朝有藍絲同事話 6點八馬鞍山上的士
搭左3個幾鐘先到九龍灣

而家係地鐵好多人落車出站

打完飛機未？ 洗唔洗俾啲掌聲自己？
話俾你哋聽，事實係有返工人士報料，根本無料到，各位唔好再圍爐。

紅線往太子方向比起八點幾九點嗰陣少咗人
不過照塞，一陣十一點就過對面搭返轉頭轉東涌線

well said

agree

由頭順到尾

依個真……根本冇塞過

7點半出門口 返沙田
仲塞緊
琴日已經罷左

不完美，可改善

有藍絲話：番工又番唔到番屋企又番唔到

甴近平

你要全港罷哂係難
但北區人表示真係死哂

葵興 封埋鐵

一定唔夠玩

直頭係暢順

路真係交比有車撚死火好過

港鐵繼續收皮

真。行路都要返工

沙田塞到死哂
手足好波

搭的士用一日糧

只要上車唔落車就得

係荃灣成粒鐘冇郁過 手足好波

同事話九龍灣站噴緊椒
有冇人知咩事

黨鐵仲有好多海外Project
當香港平日最繁忙時段玩停駛，
外國政府知道原來自己城市命脈俾黨鐵控制

大欖順到爆

我個人意見呢種要係長久
呢D野做一次, 班港豬就罵. 又係排隊入閘等巴士
但多左呢就麻木，佢地好叻逆來順受

效果唔一定要次次都好多區有, 有D區順係可以接受.
最重要係大家安全, 不被捕
兩樣野平衡到

你地好成功
好可惜我今日進步左
尋日10:40 分到
今日8:00 分到

但我地犧牲太多

無計屯門廢老藍絲集中地

噚日明顯係 HR 唔知突發三罷，今日已經唔少叫人 home office

係將軍澳塞左半個鐘都走唔到 嘻嘻

頭幾班西鐵出哂去啦

整番個朝早新界 中午九龍港島

總知你地唔撚罷工就塞撚到你罷為止

咁不如你諗下點塞下自己

邊撚到順呀

試著天天早起

大美篤返港島表示路面交通好撚順暢 係油塘等黨鐵等左幾個字

唔知點解之前block左你

點解你地好意思話咩順過平時
早過平時返到既？
你地真係咁唔知醜？

今日好撚勁
見到手足真係快閃

觀塘線完全郁都唔撚郁

都唔知係咪五毛

講左咁耐1111三罷又點會唔知，只不過班港奴唔敢主動出聲叫人唔好番又搏琴日搞唔成三罷者

頭先啲狗逐卡用棍指人叫人唔好塞鐵，亂噴椒
唔清楚咩原因，但好快有片應該

kowloon tong成個鐘都無開車

藍線無手足做野？

唔計狗鐵，有d公路係順過琴日，不過我覺得順既原因係少左d人番工

搭的士返工真係好撚on9

我阿頭係觀塘線企左成2個鐘最後放棄ed

今日係成功令更多人受影響，
我衣家都坐緊巴士返工途中，有排塞。

但同時更失民心，明知香港人鍾意返工，咁樣一定令佢地更討厭示威者。

呢場運動就係咁搞落去，最後遠離群眾，支持的人漸少。悲慘告終!

太子站831

公司呀叔表示唔會再再搭黨鐵 屌佢不負責任 一句唔開就趕人落車

有D地方順 有D地方同琴日一樣
咁叫成功? 多數都係被罷 咁又係成功
咪撚成日係度成功論 打飛機啦

公司D人元朗都只係遲小小返到尖沙咀 早過琴日

好成功 企到腳到軟

唔知係假 唔敢係真

仲講民心 係咪ON9
我個心唔會因為塞車返唔到工己失，但會因為子彈攞人命失囉

痴撚線，返工都比人問候

只要亂 就成功

其實估唔到今日好多人一齊扮工

九龍塘站已死

聽日都要繼續

冇琴日啲手足搏命，今日邊有咁嘅效果
感激手足！
光復香港
時代革命

1111真係請定假擺
今日真係被擺
不過唔割
反正公司賺蝕都唔關我事

左膠請返你fb慢慢講 唔阻你
十一月都差唔多月中 仲係度討論中學生應否拍拖呢類既野

系 睇彩虹都知

今日勁好多，塞L左個幾鍾先行四個站

Claim 公數?

Ymt有空車上

油麻地佐敦呢？

所以要加油 今件自變成習慣

罷唔到工既，可以早出門
而家攞正牌遲到

公司好撚齊人

最怕慣係慣6點鐘出門口返工

無得返工係因為d狗殺人

Good

係！仲有一d人係尋日放工太辛苦迫左太耐都返唔到屋企已經左寧願唔番

好多人買車係為咗返工

其實好多人返咗工，
成功？？

琴日仲返工
今日完全返唔到
太子乜車都冇

幫港豬消費年假

最緊要手足不受傷，不被捕
今日塞鐵塞得好，公路其實唔太塞，係因為冇鐵，個個去搭巴士所以等好耐車
利申：扮工，霸住個巴士位，仲喺巴士塞緊

敬意致大家

我都想知，大家準備轉場尖沙咀中環，佐敦好近㗎咋喎

平時搭開車返工就知，好多人直頭選擇唔返，私家車都少左，一係清晨返左去囉

其中之一

尋日 0840落車 ,今日 0820落車
同平時一樣時間出門口

令罷工變成習慣 香港人個性

某幾間國際企業, 直接出 e-mail 講明 (this week) 都可能會有社會活動影響交通, 全公司彈性 home office

屋企人成功返唔到工

辛苦哂各位手足，用咗2個鐘，觀塘去到石硤尾，話終點站，搞一輪返轉頭去黃大仙先上到巴士。 大成功

今朝九龍行大佬山返元朗
利申琴日有罷

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

公司得番勁少人

手足好波

香港站大電視下面有幾隻狗，其他地方暫時得小黃人。

建議日日做

頭先行到油麻地佐敦左右開始有番巴士

唔覺得今日成功

嗰時佔中咪又係屌到仆街
依家最撚慘係做唔到罷工嗰效果，但就影響到好多人返工

要籌備一次真真正正既大三罷
揸爆政府春袋

遲到後首先要唔ot

不過巴士上見到都好多上班族沿路行緊去tst方向，基本上由太子開始就全部都係人行緊去tst

聽日仲繼唔繼續？怕唔怕同一樣嘅橋啲狗聽日有所對應？ 要從長計議可能需要做啲突變等佢地冇得應變？

事實證明，只要暴大站出事，黨鐵去到大埔墟站嘅站，啲人係唔洗旨意返工
接住落黎就要諗下公路點塞法
長遠落去成個香港都會習慣遲到
慢慢就會整個上晝都係零生產力

好成功

甴近平

屯公非常順暢

齋屌冇原因

仲要有八大和你塞

白領街坊繼續

撘巴士聽到有個女人由暴大站行到去沙田

咁你咪少部分囉 清

收皮啦罷撚左啦on9

被通知唔洗翻

發現香港人習慣左就得
射tg射多左
開槍開多左
斬人斬多左
一慣左個反應都會細左

咁罷工罷多幾次應該都會好快習慣

大家做得好好 繼續大大力錫春袋 唔好停 因為一手要摧毀香港的正是林鄭月哦 我地要佢遺臭億年

因為啲車出唔到嚟

尋日傷亡慘重

唔好傻啦，歸哂邊啦
當連「叔一燒」都唔割，何況塞車? 地鐵日日自己封站早收，都未小爆佢

熱愛翻工? 如果你打份藍老細工，比鏡頭影住，唔扮哂好想翻工，唔通真係博抄咩

無鏡頭影住時，除左廢藍 err err or or 之外 (今日D人直頭唔敢 err)，成車無人出聲，D人個樣係毫無所謂，唔係谷鳩氣嘅樣

有D師奶反而仲會鬧教育署唔撚停課，一陣D細路食 TG 又要趕翻去接仔，不如一早講定停課，自己可以請埋假照顧仔女仲好

荃灣線頭先成個鐘先一班 手足好勁

彌敦道塞曬,好多巴士改左道,但冇報道咋

真, 唔好再自己打飛機啦

而家作戰主力響港大中大理大同城大度係咩玩法...

今日有咁多咩

等車聽到有呀叔不如戒鹽算

岩喇岩喇， 找到方向了

10點半彌敦道都仲有大量人行去尖咀返工

11點都未到金鐘

做得好好
慢慢變成每日任務就可以癱瘓全港

三個鐘急尿點算

二百萬和理非唔落車塞爆地鐵

九龍重點返工地方都好順喎巴士塞咗15分鐘就通返
葵芳，荔枝角，九龍灣，觀塘，尖沙咀

上水到處塞爆 , 見巴士就上 , 出了尖沙咀mtr 至油麻地又停 , 加陣在油麻地等巴士九龍灣...
冇車......

幾時攪到黨鐵晚上7點收車就成功!

好痴線喎，扮返工之鬼

請keep 住mon 被捕人士關注組tg
尋日單日都260呀

我相信聽日會再成功過今日！

Wa diu 塞撚到仆街喎

本身諗住死去返工
點知等等下巴士手足block路

多謝藍田手足提醒
即刻頭也不回返去罷工

大家預備食晏啦

山區

好成功
兩日無返到工

已罷工 九龍塘站冇車到

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

成間公司2/3嘅人遲成粒鐘，今日係金鐘過尖沙咀已經要等半個鐘，根本所有和理非日日提早2個鐘落去主要轉車站排隊，著哂翻工衫，遊地鐵河！根本就無得輸

推推推

龍翔道冇塞

今日成功都係建基於尋日
天祐義士

咁嘅狀態都唔停工停課，根本係政府嘅錯

東北牛表示屋企有隻港豬要落車行路軌

P推！

大家都返到工了.....

所以中午好關鍵

會慣六點返嗰班真係奴隸嚟冇得救，咁逼到佢減少休息時間有咩唔好

成咩功
日日都咁多人被拉

yes塞到完全無車

今日搭到旺角，封站，行到尖沙咀啲出口唔開
唔想罷工都唔得

有朋友既朋友系紅隧行政大樓做,佢話入面有好多狗同狗車(最小5,6架) 駐守, 企系到吾知做乜鳩。 所以手足小心, 吾好搞紅隧住

keep住，一路罷吧
黑警毅進狗死全家，落地獄

如果搭巴士返工可能要徒步行返屋企，雖然都想試下

係，我尋日都仲可以老作理由水個闆，今日唔得

俾橡筋你

我覺得聽日繼續3罷

真係想屌柒呢啲戇鳩
自己乜柒都唔做響到怪順過平時

依家沙田咩情況 ?

頭先堅係急尿

中環撚出黎啦

呢個就係be water

不嬲都早，早多兩個鐘都無所謂

我琴日周圍塞都比釘整爆左條呔，不過唔緊要加油

真心一早應該要

好成功 鐵同紅隧塞到仆晒街
西隧東隧再努力d

公路要做到野又要安全離開

只可以用釘 rb都冇乜用 比人一秒清曬

噴完係到抹

對屯門人好撚失望
要人無人
出面捱生捱死
而家西鐵開返 班人就去返工
唔使返工嘅就繼續去市中心食飯行街